## Web Project: Pazu 


Ce projet a été réalisé avec différentes technologies : Java, Js, Vuejs, Pug. 
Le projet se divise en deux parties front et back.

Rappel des problématiques :

* Une API permettant la gestion d'utilisateur (inscription, login, éditions du compte etc ...)

* Une API permettant de créer des sondages sur des lieux et date de rendez-vous. 

* Une API permettant de voter sur les sondages.

Comme base de données nous avons utilisé Postgresql que nous initialisons avec Docker. (lien de DL : https://www.docker.com/products/docker-desktop)

Pour initialiser le projet, suivre les instructions de "Project setup"

## Project setup
```
Démarer Docker puis :

Activation de la base de donnée :
    cd /Back
    docker-compose up -d

Activation du back :
    ./mvnw spring-boot:run (! ou .\mvnw spring-boot:run)

Activation du front :
    npm install
    npm run serve
```




Author : Delisle Simon - Galloy Arnaud - Augere Baptiste
